都唔知傻閪曼聯球迷燈乜撚嘢， 巴塞出唔到線我切柒呀。

巴塞今晚贏鳩硬㗎啦， 巴塞抽到對曼聯基本上一定出線。 我都唔明你哋點解會有啲幻想覺得曼聯會贏到會出線。

美斯今年狀態實在太好， 所有入球數字又刷新紀錄。 你曼聯英超自己踢撚到第六， 普巴轉會在即，成日夢遊， 都唔好提山齊士。
曼聯贏同出線嘅機率係零， 無論你哋燈咗幾多獲， 零乘以幾多都係零 。

我唔明你老母臭閪曼聯球迷自己踢撚到排第六，點解夠膽同我西甲第一爭歐聯出線，爭乜撚， 有冇自知之明？ 蘇斯克查根本對巴塞隆拿完全冇辦法。 兩隊波人對人，位對位，完全爭幾班波。

如果馬體會係c朗拿度嘅私家雞，英超球隊向來都係巴塞美斯嘅私家雞。

你哋望就望唔好輸得太慘， 唔好輸得太肉酸。
巴塞贏就贏硬，出線就出線硬。
第二隊我唔敢包， 今年巴塞隆拿出唔到線真係切柒都敢賭。

如果我隊巴塞打你隊曼聯贏唔到，出唔到線， 我公開自己facebook直播切柒貼上黎。

gchi

想睇JJ對巴
可惜 C7傷左
入唔入到都未知

今年唔贏歐聯出年就做歐霸仔架啦
咩方法都試下啦

晒鳩氣啦佢地

阿積士都好勁 ，曼城嗰間應該過唔到

我唔明你老母閪曼聯做乜撚嘢要登。
你都輸鳩硬㗎啦
踢十次你都係輸畀我哋巴塞

樓主獌狗

曼你老母， 狗你老母個老母
巴塞食撚硬你曼聯。
我唔撚明點解你哋仲要做埋啲咁撚濕鳩嘢。
輸鳩硬使乜嘢垂死掙扎

火影世界第一

有冇人敢對賭呀

買左讓客

你topic叫唔叫燈

我想屌柒醒佢地

中

咪係 100%的沒竟然無人allin

我都唔明

憎疤狗
不過欣賞你地有自信

見親痢獌都成日燈自己，根本立不敗之地

輸：預左，人腳問題，自知之明
贏：xx垃圾，我地人腳咁差都贏到

樓g咪係最大果隻傻閪球迷燈狗囉

食屎啦